# Grave! Important! Важно!

Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!

Workers of the world, unite!

Пролетарии всех стран, соединяйтесь!

# Основная информация

Это репозиторий для работы по наполнению Реального виртуального мира Универсо (Universo). 

Поскольку Универсо реален, мы делаем не просто написание сценариев и некого лора, а проводим исследовательскую работу. В рамках этой работы происходит описание истории Универсо, планирование всестороннего развития различных параллельный миров, а так же сбор предложений.

Смотрите список активных Обсуждений (Issues) здесь в репозитории https://gitlab.com/tehnokom/universo-esplorado/-/issues

Более подробная информация в главном репозитории Универсо вот тут по ссылке https://gitlab.com/tehnokom/universo

Наш дискорд-сервер по Универсо https://discord.gg/bsvdPy5
